愛國愛黨應視孟晚舟係賣國賊

作為中國國民，應該以中國護照為榮
持有他國護照應該被清算
香港班假建制，假親中仲支持孟晚舟應視為假愛國，叛國或者港獨B隊
真心愛國愛港應該支持將孟晚舟即時收監

如果成立極端愛國愛港組織，打擊假愛國組織有冇得諗